都驚一個人 偏不想見人 為何傻笑解釋好費神

突然諗 瞓唔著嘅原因會唔會係
對生活好好多不滿

搵唔到人講

唉屌

有時對住某些人會無名火起

我控制唔到真係好想當住佢哋面爆粗

真

飲少啲酒吧

why

傷身

唔飲傷心

飲完仲有嘔吐感

飲多啲頂住佢

頂唔緊